金拱門真係有先見之名

推出德國辣雞堡=德國"垃圾"堡

卧草😂

666

6b死了

笑死了

😳😳

西班牙蠻牛堡=西班牙蠻牛B？
即係西班牙會贏落去？